{
    "We're Built on Open Source": "우리는 오픈 소스 기반 위에 만들어졌습니다",
    "The elementary OS platform is built upon a strong foundation of Free &amp; Open Source software. Without projects such as these, elementary OS would not exist.": "elementary OS 플랫폼은 튼튼한 자유 & 오픈 소스 소프트웨어 재단 기반 위에 만들어졌습니다. 이러한 프로젝트들이 없었다면, elementary OS는 없었을 겁니다.",
    "Security &amp; Privacy": "보안 & 개인 정보 보호",
    "By being Open Source, elementary OS can benefit from superior security and privacy over closed source software. When the source code is available to audit, anyone in the community — whether a security researcher, a concerned user, or an OEM shipping the OS on their hardware — can ensure the software is secure and not collecting or leaking personal information.": "오픈 소스 이기에, elementary OS는 보안과 개인 정보 보호 측면에서 클로스드 소스 소프트웨어보다 훨씬 더 큰 혜택을 봅니다. 소스 코드를 감사할 수 있는  — 보안 연구원, 관련 사용자, 또는 하드웨어에 OEM으로 OS를 제공하는 사람들 등의— 커뮤니티의 누구나,  소프트웨어가 안전하고 개인 정보를 수집하거나 유출하지 않도록 할 수 있습니다.",
    "Better for Developers": "좀 더 개발자들을 위한",
    "If your app could benefit from a system API or feature that’s not yet available, you can help write that feature into the OS. Similarly, you might be curious as to how a feature or design pattern in elementary OS was made. Instead of guessing or trying to reimplement it on your own, you can just look at the underlying source code for a definitive answer.": "아직은 사용할 수 없는 시스템 API 또는 기능이 여러분의 앱에 유용할 것 같다면, 해당 기능을 OS에 작성할 수 있습니다. 이와 비슷하게, elementary OS의 기능이나 디자인 패턴이 어떻게 만들어졌나 궁금하실 수 있습니다. 그럴 땐 추측하거나 스스로 구현하려고 시도하기보다는, 원본 소스 코드를 둘러보시면 답을 얻으실 수 있습니다.",
    "Get Involved": "참여하기",
    "Applications": "애플리케이션",
    "elementary OS Applications": "elementary OS 애플리케이션",
    "AppCenter": "앱센터",
    "Calculator": "계산기",
    "Calendar": "달력",
    "Camera": "카메라",
    "Files": "파일",
    "Mail": "메일",
    "Music": "음악",
    "Photos": "사진",
    "Code": "코드",
    "Screenshot": "스크린샷",
    "Terminal": "터미널",
    "Videos": "비디오",
    "Desktop Shell": "데스크톱 셸",
    "Pantheon Desktop Shell": "판테온 데스크톱 셸",
    "GTK+ Stylesheet": "GTK+ 스타일시트",
    "Icon Theme": "아이콘 테마",
    "Gala": "Gala",
    "Plank": "플랭크",
    "Slingshot": "슬링샷",
    "Switchboard": "스위치보드",
    "Wingpanel": "윙패널",
    "Platform": "플랫폼",
    "Pantheon Platform": "판테온 플랫폼",
    "Contractor": "Contractor",
    "Granite": "Granite",
    "Captive Portal Assistant": "Captive Portal Assistant",
    "Pantheon Online Accounts": "판테온 온라인 계정",
    "Polkit Agent": "Polkit Agent",
    "Ubuntu": "Ubuntu",
    "Desktop Libraries &amp; Repositories": "데스크톱 라이브러리 & 저장소",
    "BAMF": "BAMF",
    "libunity": "libunity",
    "Ubiquity": "Ubiquity",
    "GTK+": "GTK+",
    "User Interface Toolkit": "유저 인터페이스 툴킷",
    "ATK": "ATK",
    "Pango": "Pango",
    "Cairo": "Cairo",
    "GNOME": "GNOME",
    "Desktop Libraries": "데스크톱 라이브러리",
    "dconf": "dconf",
    "GLib": "GLib",
    "PolicyKit": "PolicyKit",
    "Vala": "Vala",
    "FreeDesktop": "FreeDesktop",
    "FreeDesktop.org": "FreeDesktop.org",
    "Base Technology": "기본 기술",
    "D-Bus": "D-Bus",
    "GeoClue": "GeoClue",
    "GStreamer": "GStreamer",
    "libinput": "libinput",
    "LightDM": "LightDM",
    "PulseAudio": "펄스오디오",
    "systemd": "systemd",
    "X.Org": "X.Org",
    "Display Server &amp; Windowing System": "디스플레이 서버 & 창 관리 시스템",
    "X11": "X11",
    "XServer": "XServer",
    "GNU": "GNU",
    "Compiler &amp; Core Utilities": "컴파일러 & 코어 유틸리티",
    "Bash": "Bash",
    "GCC": "GCC",
    "GNU C Library": "GNU C 라이브러리",
    "Coreutils": "코어유틸",
    "Linux": "리눅스",
    "Filesystem, Hardware, Networking &amp; Drivers": "파일 시스템, 하드웨어, 네트워킹 & 드라이버",
    "Kernel": "커널",
    "We Support Open Source Projects": "우리는 오픈 소스 프로젝트를 지원합니다",
    "elementary makes a point to send funds back to the projects we rely on. When you purchase a copy of elementary OS, you're also supporting great projects like these.": "elementary는 우리가 의존하는 프로젝트에 다시 자금을 지원하는 것을 중요하게 여깁니다. 우리 elementary OS를 하나 구입하시면, 여러분은 동시에 이런 멋진 프로젝트에 함께 지원하시게 되는 겁니다.",
    "Bountysource": "Bountysource",
    "Debian": "데비안",
    "Font Awesome": "최고의 글꼴",
    "Inkscape": "잉크스케이프",
    "Let’s Encrypt": "암호화 시작",
    "OpenStreetMap": "오픈 스트리트 맵",
    "rEFInd": "rEFInd",
    "Software Freedom Conservancy": "소프트웨어 자유 보전",
    "Weblate": "Weblate",
    "All logos featured here are trademarks of their respective projects.": "여기에 소개된 모든 로고는 해당 프로젝트의 상표입니다.",
    "Open Source &sdot; elementary": "오픈 소스 ⋅ elementary"
}
